[! ! 超重要! !] 建議admin 比我地自願性reboot ac

為個人資料安全為由，
如果連登被用緊急法捉到
要求供出所有人資料，
我地就玩撚完。

建議連仔可以比我地
每個ac有一次reboot既機會
洗晒所有底，等大家唔會比白色恐怖威逼。

站務台傳送門:
[! ! 超重要! !] 建議admin 比我地自願性reboot ac

時事台傳送門:
[! ! 超重要! !] 建議admin 比我地自願性reboot ac

Push

push

啱

全民沽空港紙，港市，趁未收